\beginsong{Pequeño planeta}[by={David el Gnomo}]
\beginverse
Pe\[G]queño planeta vuelve a \[D]sonre\[Em]ír,
\[C]porque la \[Am]gente va a cui\[D]dar siempre de ti.
Las es\[Bm]trellas y los \[C]bosques cantarán
y en un \[Am]cielo limpio \[D]todo brillará.
\endverse
\beginverse
\[G]Mira como lloran las ciu\[Em]dades,
como sufren los \[C]caudales,
como \[(Am)]casi nada \[D]se respeta.
\[G]Tienes que decirles que se a\[Em]caben
las torturas las mal\[C]dades
contra la madre na\[D]turaleza.
\[G]Ven a can\[Em]tar, a re\[C]ír, a empe\[D]zar de nuevo...
\endverse
\endsong